毒撚扮工秒回

lm

贏了

留tg未

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

其實home office 有咩做

你究竟係邊隻攰

推

老啦 要養生

薄大區見到你

扮工

樓豬依家開完po就潛唔掂喎

肥仔

哭乜

我呢

係吖，我依家home schooling 😂😂

Who are u

我五個course得一個半有arrangement

970X狂迷

唔識

唔洗打機咩

唉屌佢老母

我都係得三個有

冇入工會但想罷
唉

做乜

而家入

屌你老母

屌得好

要交錢
但要親身交

我搵

好正 啲毛

major全部冇
得科中文同一科cc有
屌科hu 9032 tutor都冇得reg

點解冇另一隻狗仔份

時代冰室究竟點賺錢

我比人恰

咁下次先入

樓Pig

依啲係咩品種
呢種好乖好聽話

直至quit

正常都有錢賺

我果科反而tutorial reg time slot 個deadline 短左

你都係護士了？

gogogo

有幾科要group project，如果繼續停課都唔知點搞

點解好似細隻咗

仆街了 岩岩樓下有白車
個呀婆如果唔係奶野就好
唔想成座樓都同佢玩足14日

好撚得意

好正

好遠

你home office 緊？

隔住個mon做

你搭車唔洗錢

要時間

溫暖🥰

???

直接*

飽

讚壞佢

餓

你起身未呀

咁quit 未

唔知食咩

未食

有咩食

小太陽

今日做咗咩

起咗啦親

我都想係

屈機

有咩建議

去咗狗公園

亲

我知呀

唔返冇錢gg

都幾屈

煮麵

咁就一日

晚安 咁多位食飯未？

食咗

我

時間快啲過

你邊番工

今晚玩乜好

...

傳說carry u

好好好

我認我廢 侶係真係好京

頂落去

好快就讀完架啦

我煮比你
幫我洗碗就得

女

密密返

/ban

食緊

我carry哂你哋啦

其實自己一個更開心

仆街咁似我 科科都唔識又唔想溫
最後爛晒grade, 英文中文都廢 essay亂寫

認真做B-
鳩做B+
雖然最後都係pf咗

hi

算啦由鳩佢冇計控制唔到佢喜啦wfc

好呀

好悶呀

skype叫開局今日我狀態好晏晝升咗一個排

係 我日日都好開心

打比佢

咁屈機？帶埋我升ok?

唔比啦 有陰影

Hiiii everyone

食左野未

食左，宜家飲緊嘢啦

去左邊度飲啊

又驚

咁yo

Hi

旺角

Chill下姐

Hello

記得小心處理口罩

最緊要有嘢落肚

Mk..

已經想瞓教

有帶個袋裝住佢

我係

洗手洗手洗手

餃餃

Hey

豬

hi男人

你夠唔夠口罩？

我夠呀
你呢

好嘢又肚痛

公司海量提供

Hi sis

Hi 豬姐

我而家日日屙2次

洗到就黎爛

真係屙到世界盡頭

今日過得點啊？

唔可以病
唉屌好撚驚
我番工冇得避

今日ok呀，不過其實日日都ok嘅

咁就好我今日都係等時間過

我都要返工，無得home office

當俾自己沉澱下啦

都係要等㗎啦時間

個肚真係好痛

唉 四季出左事我仲驚
依加唔敢出去買飯食

食錯野／？

喂

日日都屙 日日都肚痛

無事架

你係四季返工？

唔係啊 係果頭

好感動 多謝你

小心啲呀

都冇得揀 成team都要番
咁入得呢行預左架啦

係咪要死啦

m痛到想死

咬我

無力。。。

咁我咬你。。。

好撚辛苦

咁下次叫外賣啦

要死都至少比我睇埋個結果先死可唔可以

All到冇力

工程

hug hug

終於有口罩了

有fd竟然比盒kf94我

我都夠呀

我都係

原來係engine仔

不過唔洗對客 其實好好做 唔鐘意對客

可以

你好似啱醒冇耐

死前都要知結果

好攰
btw sor9

咩engine
聽聞hku畢業好似好撈啲

有動力真好

我worker 黎咋

姐咩

工人 唔是文職

依家聽緊宮崎駿啲純音樂
洗滌緊自己嘅心靈

哦ic

不如話係恐懼

一月到依家聽咗千五次lemon到

人定勝天。

聽蟲師啦 強力推薦

米津玄師唱得好正

依家即刻去

唔知點解今日特別辛苦
好想現實有人攬下我好變態咁

攬

同埋佢動漫都幾好睇 講大大少少嘅人生歷程 同埋個種對命運嘅無奈配埋佢啲音樂 真係無得頂

有冇實質對話圖參考下

攬
好驚好驚好驚 可唔可以唔好驚

唔驚

聽日返工去睇

逼緊

叔叔過嚟抱抱你啊

唔洗格硬嚟

抱
其實我好鍾意比人抱
諗返起以前我個fd會係考試之前日日抱我同我打氣

但真係好驚 唔鍾意呢種感覺

攬住個感覺會放鬆啲
瞬間好有安全感

聽咗陣間真係好正喎

好有安全感呢個真
感覺真係好似有個實實在在既依靠
感覺真係有人陪緊
同埋覺得好warm
所以成日痴住人
但自己都覺得自己痴得太過份

我覺得冇乜問題
不過可能要搵下其他野佢有興趣吹下水咁
可能對方唔識傾計姐

hug u

抱抱

Huggie

冇可能的

啱啱有人同我講Damn it呢個字咁有趣嘅
好似唔係英文

辛苦你啦一定會冇事㗎

真係唔洗Sor9

繼續等待
定其實我要做啲咩

冇衝突

我都等待ing
其實真係冇嘢可以做到

所以繼續圍爐取暖喇
起碼有同行者
唔孤單

啱呀
繼續等待

反而我係鍾意對人多啲，無咁悶

每一個男仔都會 ，仲要銀下銀下

試過

？

好肚餓 又咩啱減緊肥嘅肥仔食

3月

一齊喊

隻眼話佢好熱出晒汗

你隻眼壞咗喎

靠自己 有時就算冇人幫冇人陪都要自己堅強

烚蛋

我都會 因為得好少人可以承受我嘅怒火同埋我情緒一上一落，成日都打電話畀佢

所以係有人對自己好之前要更加要對自己好啲

算了 飲多啲水當飽 咁夜食乜都好易肥

威啦有女

食水果又得姐

我食緊燒鴨公仔麵

有果糖好似唔太好

難聽過粗口

都好過澱粉質我諗

如果夜晚嘅話會食啲乾嘅生果
一大包好似薯片咁個種

食完又肥幾磅

好撚正

今日行成點

悶了

秒我

唉 忍下口 真係要減肥

點解我唔明
但真心唔解點解啲人咁高調

行咗去人地個祖墳到，成堆墳墓。有啲骨罐爛咗 成個頭顱骨跌咗出黎

咁唔小心啊

有冇講聲唔好意思 塞返佢入去

係咪啲健康版薯片 定係啲 dry fruit

可以當佢係健康版薯片

但你個fd知你想識嘅？
佢係特登炫耀？

個骨罐廢先爛 唔係我搞爛

唔係我搞爛

行山真係要小心啲
唔係嚇你
下次整到真係要講聲唔好意思

Ok 真係睇錯咗

識我算啦 唔洗煩

如果真係踢到，可能我講完唔好意思都冇用

Sor9ly
係我錯
真係睇錯咗
以為係你踢到佢哋

可能佢唔知係咪曖昧緊

在

專心打機

太慢

真

咁佢明顯摟打
唔洗比面我 盡情打

我幫你覆佢 交比我

我想踢都踢唔到 佢地個墳有個凹位放 然後個凹位仲有不鏽鋼閘+鎖 未見過咁嘅埋葬方式

唔好打 -0-0

咁佢哋咪出唔到嚟囉
咁古怪嘅
好似以前啲人鎖僵屍咁

攰

你就好啦
港豬表示日日都要返工

好想做返中學雞

做咩嚟

玩完Overcook就勁攰

真 返工唔遲到都偷笑

又有人陪

一讚=一祝福

我係到諗 佢地係咪已經被屋企人挖過出嚟一次 我記得土葬好似係要挖返副骨出嚟 唔係幾肯定

今日成日冇做過啲咩

中學玩埋啲on9嘢 會好開心

係

我0720

我0750

我地係水上樂園 同水果繽紛樂

我講緊起身喎 你老闆

咁0730 lo sorry

射馬紙先好玩

21？

咁啱嘅

係而家睇動漫

食嘢啦

睇緊咩

係丫

打完佢之後笑住講
我同你玩下炸衰鬼

咁唯有淨係覆你

漫畫好了

呢到冇時間限制
任吹唔嬲

都幾後生

ok

手字好靚

啲字幾靚 認真
Btw回憶永遠係最美好

手字幾靚呀

點解唔會煮到
唔洗一樣樣嘅

早入行冇咩唔好嘅 我諗

建議打機

有咩機好打

可以的話其實唔想分手

淨係有玩lol

冇圖
你話自己係周庭都得㗎啦

每日自己鍾意食咩就食咩 我覺得已經對自己好好

Practise make perfect
Btw官恩娜幾正

心地靚>all

我都知 上天賦予你優點嘢 同時間都會奪走你啲嘢

一齊玩甜點王子

聽call個啲？

打機打打下就識
唔驚輸的話

已經冇玩了 玩咗成10年嘅遊戲

唔識玩

我係周庭

喂有啲熟

字可以練
樣只可以整

gay不了

同我玩！！add我做fd

都啱嘅 有啲嘢勉強唔嚟

S1玩家？

你興趣嚟？

有專業人士免費教學

其實痛苦唔會令人成長 只會另人逃避

升咗大學仲早過中學

咁你有冇返intern

yes 果時嘅TF只不過係個死矮仔 同奶媽係一隻駝背嘅草泥馬

屌好耐以前真係有down過
但教學都未玩完

same

係。除咗人工低同埋啲公司政策戇鳩之外
好撚鍾意呢份工係可以做到退休嘅鍾意

我好辛苦係波台偷走出黎

我現時自己肯做飯

鬼滅

手機game

Young

有無搞錯

來 接濟你

Lastgame 正

多謝！

而家先睇

Gay game

用notebook download會唔會好lag架

建議遠走高飛

不了

冇同前類型工作性質嘅工搵到咩

我個心痛到裂開左

揾你

Write my name

小妹係gay，甘典牙？

應該唔會 可以試下
我地都有人學緊玩

我識一個真係gay
但係溝女
傳說中嘅雙性戀

咁留低

this is bisexuality

笑死

Ok覆咗

會 我會同感情台共存亡
正如我唔會離開香港

你有冇睇約定夢幻島

有咩溝女game介紹下

唔好笑

手足

WeChat?
個搖一搖好似幾好玩

好夾呀00後Bb

我好認真
我有d手足係波台偷走比人捉到
依家都未有消息

留名咗但冇睇
而家翻睇緊加旋

嘔

唔好喊

點解捉返你返去

不了 好人好者邊會用we7

唔知......我依家好驚

要睇
不過我諗對你嚟講有啲悶
講乜架

Ok不哭

典解

我未出過香港

做緊仆街野中

加旋都唔識？

即係？

想你gay我

小小信嗰時就會用

捉返去邊度

嘔心屈特痴線佬

認真講
係台灣出名嘅game都好多女

係呀........

講乜

Kuku

捉番入阿仙奴狗竇

微信....

Ok即刻留意

和撚咗啵

sad
儲錢平平地去tw泰國?

本書燒咗就會死

關唔關你事先

已經有好多錢係銀行 但唔想去旅行住

屌

好想睇下你點比人捉

冇得自己一個一間房又真係慘咗少少

Hi 毒撚

wtf

Bread mui hi

做完mk妹未

==

想00後Bb教我英文

我20歲 有尻嘅絲打

真-.-

台灣女仔好多都鍾意打機

Hi flower boy

睇嚟笑咗..
Thx..

唔太想講，但冇感覺囉

做完啦

識啲嘢

叫我牙雪Ok

除褲

屌唔撚得咩，禾是mk

即係你當人水泡

個肚就爆

不了我英文唔好

你都覺得得人驚呢

Diu so mk

識到個台妹好中意玩槍game

你第一句笑死 勁嬲勁小氣咁款

我連想做都做唔到（唔好問點解）

Ok明白

帶我做Mk ok?

咁你教我踢波

你覺得係咪係

Is.

仲好記得句咒語

Cow her

我照顧你

我記性極好

咁唔係

佢不嬲小氣，人稱小氣之鬼

我波都斬唔起淨係識守龍

你記得我啲咩

我明 有時覺得去旅行都覺得好煩 又要plan又要點點點

咁你呢

識打5p字未

蕯基路加
好似

咁你識咩

有仔

佢哋仲要玩得唔差果下勁

囧咗囉Orz xd

想儲錢 留返裝修間村屋

咁洗鬼我教你咩雪gor

我都想有人教
但我覺得自己學極唔識

尊重啦

咁你只得一個對手

係呀係呀我不嬲都屌到你反皮添

我太柒 贏唔到

記仇最叻

加巴奧喺前面會勁啲

你中學七點四起身

認真。
我係衰英文
其他科都過得去

我識打機聽歌拉琴

我好大量，人稱大量之鬼

等我嚟幫你啦

我都想儲錢

咁總有野你做到既 唔一定唱歌
可能畫下畫咁

雖然我自己本人就係一事無成既好例子

Lovelive就識

NO

叫我？

有咁嘅心係好事
留返啲錢嚟做自己鍾意做嘅嘢

bingo 我grad trip就係被班fd搞到唔想去 話去日本迪士尼

不柒

未玩過唔知

打情罵俏

淨係知啲台妹好中意傻笑

睇嚟我都係乖乖地瞓覺做弱者啦
呢度冇人要我啦

啱啱講完
仲有呢？

不了她吾系禾既菜

教我打機

Mk

成班男人去迪士尼做乜

把聲仲要好正
真係j出血

U 92

因為你未見過我

乜撚嘢年代呀叔仲用冏

戴緊黑超啦

欸，我也好喜歡笑

哥哥

咁你鍾意邊類

唔記得

有女仔fd一齊

不嬲好撚respect 970x gor
只係講事實姐

only傳說

開返間partyroom

你真係唔識-_-

我outdate姐

😎搞掂

我87

thanks

Sor 次次俾你屌都無乜feel, 可能太幼

知咩事
唉

介未？

😂

咁唔了

威

唔爭氣笑咗

屌你老味 唔識咪嘈-,-

睇下我幾知你心

唔洗安慰我

喂，咪咁啦

😀

死返去香討啦牙叔

畀個獎你好唔好

冇除過

被好朋友介走咗

佢鐘意大波長腿

又講中
明

牙簽仔

屌啦我岀黎行嘅時候，你仲係精子咋

青光眼

想做你好朋友

咁你好啱佢

錯
我中意有腦轉數快會聽我鳩噏嘅女仔
姐唔係你

知咩事

老江湖咁的feel

唔得喎

笑撚咗

屌停啦仆街好撚核突

斗雞眼

我國語非常流利，因為係大陸出世

嘻嘻

Wow有人嗲我

係咪叫緊我

431

收收皮先

佢都肯理我嗰下好嘢

你好靚

諗多左啦

我身邊啲女仔fd全部有仔

呵呵

中肯

我而家去

嘻嘻嘻

咁你個心係香港人就得喇
大陸出世有樣好就係唔洗學國語
我依個廢人除左廣東話乜文都唔識
懷疑自己語言能力先天有缺陷

笑撚死，兩個呀叔係到鬧交

射哩眼

唔係

仲要短

聽個勢又會唔同
個需求點都係到

唷，真的嗎

睇嚟你都想嗲我
別呷醋

合埋眼

吹到

幾時到你

唔得

Join

佢牙叔嚟

好橙

真的唷。摩摩達

呢位呀叔想點

係吹都唔吹你啦

而家有了

我是xd

咁吹邊個

我覺得可以訓練下嘅 我係大陸讀完幼稚園先過嚟讀小學 而果時小學嘅廣東話同英文 我都handle到

Why

鼻敏感真係😷

暫時無人俾我吹，巧橙

好似係我

同你差唔多

嗲我

聽講會一係恰人一係比人恰

但首先我要有錢開

等緊

做我女朋友

切咗個鼻佢

吹我

我牙伯..

嗲你老味，從來唔嗲人

等我
轉個彎到

我都想
但真係冇錢

唉
聽日返工

咪爭啦

一樣

吹你我不如去吹氣球

好型

口不對心

唉
真

我唔搞gay

我都要
請咗半日假

牙伯你夠鐘訓

夾未

Man撚過你地班毒撚呀

我都係有鼻敏感
而家喺街度係咁打乞嗤嘅話會俾人鄙視

當我係女

爆po即瞓

咁正

收皮啦我唔洗嗲人都得天下

毒你老尾我成抽frd想揾邊個揾邊個男女都有

搵班毒撚比。。

夾了

已當

快手

我而家睇片先了

1001

🤣👻🐤😐🐣😐🤨😂😐😉😐😐☺️😐😄

認真

唔信 錄個音嚟聽吓先

快啦

教我溝女得唔得

我覺得我會係比人恰個個
但係我身邊都有唔少人同兄弟姊妹相處得好

咁你咪好威好型囉叫你做大佬ok?

有對手咁放棄算
係咪佢心情唔好先屌柒你

你幾時見過愛爾蘭小精靈係有女人版，得一堆男精靈係到圍爐

認真啲咩
唔明夾乜

唔好

叫聲大佬聽下先啦

我屌你老母

屌 我英文3 3 3 2 結果得2....

連登得式撚唔揾你地揾邊個比

好波

中文5554變4

唔想日日洗撚

旺一旺個群先

你地今日去得好快

你已被接駁到留言信箱，請係咇一聲之後留低口信

一向做開孤獨精

你

到真係有錢個陣可能成街都係

首先，要脫毒

咁仲上連登做乜

冇計
出街見好多矮撚都有女所以我自信爆棚

而家已經係

瞓哂覺揾閪

一樣衰說話

同埋朋友唔會嫌少

你又真係幾fun

唔可以唔好

咪咁

咇

大你老母佬